博聞社: 武漢肺炎在大陸有15萬人確診, 近5000人死亡

重磅急電：感染逾15萬 中南海暗派特別小組對世衛“公關” 武漢肺炎淪為“中共病毒”
| 2020年2月9日 | 國際, 大陸, 獨家, 頭條新聞 | 1 則留言

【博聞社日內瓦特別報道】本社從知情者獲悉，截止到2月8日，中國衛生部門掌握的感染人數15萬，死亡近5000，而衛生部掌握的數字未必是全部，即便如此，比官方公布的數字要大十倍。武漢肺炎進入關鍵時期，隨之不斷擴散的卻是“中共病毒”。

日內瓦時間2月7日，世衛組織WHO舉行記者會，因新型冠狀病毒而引發的且已被廣泛使用的“武漢肺炎”，竟然成為再次“爭論不休”的焦點話題。

“這當然不是一個醫學問題，”走出WHO總部大樓外，接受博聞社駐歐記者獨家暗訪的一位專家，仍然一臉嚴肅地表示：“這是一個地地道道的政治問題。”

“關於武漢肺炎在全世界範圍內的傳播，WHO召開了多場會議，至今仍然喋喋不休；而主題似乎都確實是在’配合’中國政府的’抗疫工作’。”

中國駐瑞士大使館和駐WHO的兩名知情者均對博聞社駐歐記者獨家透露：“自上月WHO就武漢肺炎的蔓延是否應定義為全球性的公關緊急事件而召開的首次會議前，一個由中南海暗派的特別小組，就一直在日內瓦進行公關活動。”

“這個特別小組早在中央防疫小組成立之前，就已經抵達瑞士，直接由中南海最高層’親自指揮’。”

“該特別小組的一系列公關活動，顯然’有備而來’和’有的放矢’；甚至，WHO總干事的北京之旅也是其公關的最大’成果’。”

在《重磅急電：“政治化”的冠狀病毒 因中共暗中操縱和阻撓 世衛組織暫未列武漢肺炎為國際性緊急事件 反無視台灣正常訴求》的獨家特別報道中，博聞社在全球媒體中率先披露了相關詳情。

此後，中國異見藝術家艾未未在接受BBC采訪時也直言：“世界衛生組織對中國肺炎疫情判斷失誤，未及時宣布緊急狀態，正好幫助中國政府隱瞞疫情”。

前往北京訪問的WHO總干事，並未特別趕赴疫區“風暴眼”的中國武漢，而是立即返回了日內瓦總部；在隨後舉行的記者會上，不斷“咳嗽”的總干事笑言不是“武漢肺炎”，但是且罕見“力捧”中國國家主席習近平和中國政府的“抗疫功勞。”

流行病學專家Maria van Kerkhove在WHO7日的記者會上又堅持：“提供一個臨時性過渡名稱很重要，這樣就不會有任何一個地名與這種病毒掛鉤。”

但是另外一些專家也有不同聲音：“2019-nCOV是一個學術名稱，其中文譯名2019-nCoV急性呼吸道疾病，顯然也不便日常表達。”

“采用’武漢肺炎’，當然也無可厚非；’埃博拉病毒’中的“埃博拉”就是以埃博拉河而命名的地理名稱，早已被長期和廣泛使用。”

“關於新型冠狀病毒的命名，WHO並無明確限制，只是建議不應包括地域、人名、動物和食物名稱以及特殊文化或產業標示而已。”

一名要求匿名的WHO官員則對博聞社駐歐記者獨家表示：“WHO日益受中共控制，尤其是在台灣問題上，由來已久。”

“此次武漢肺炎的大爆發，WHO理應將全部的’注意力’集中在疫情的全球防控方面；但是因為’中共病毒’的不斷侵入和滲透，WHO已經淪為中共的’暗箱’和’籌碼’，甚至為中國國家主席習近平的’背書工具’。”

WHO最新消息源顯示，關於武漢肺炎的各種專題會議仍將繼續舉行；但至博聞社駐歐記者發稿時，博聞社紐約總部一直無法成功聯系WHO和中國外交部發言人，就相關報道置評。

但是，台灣依然被WHO“拒之門外”；准確地說，是被中共“禁止入內”！

正逢傳統元宵佳節，相信全球華人都將度過一個“史無前例”的特別日子；尤其令人痛心疾首的時，武漢肺炎的“吹哨人”沒能堅持到這一刻。

在祝願廣大讀者“宅”在家裡度過這個“團團圓圓”的時刻，博聞社和博訊網全體同仁也將一份特別的哀思，獻給李文亮醫生——

天國裡的李文亮，不再需要“吹哨”；
R.I.P Li Wenliang🌹🌹🌹

“博聞強記 博訊互聯 最好新聞 因為有你 洞察中美 報道世界” 敬請持續關注博聞社和博訊網獨家專欄《“石”破天驚》、《閱後即焚》、《博聞臥底》、《博聞重磅》、《博訊頭條》、《中南海內幕》、《華府特快》、《博聞直擊》、《博聞急電》和《博聞特稿》以及其他獨家特別報道！

呢個數字
比公佈數字合理得多

15萬？點止咁小
14億人
個幾個城市夾埋都成億喇
咁樣人傳人法 冇可能咁少
最少都百萬起跳

個數都少左
而家你數下 周圍都封 封左成5億人既地方
點會得15萬人 5000死

加多個零就差唔多

大多你一個零

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

博聞社係乜嚟

5000 咁少唔信

先前英美專家估既數字應該最接近
佢地推算2月4號武漢有20萬人感染

咁撚樣都係死5000人就好喇 屌喇星香港最尾至少死10萬

死左50萬人

太少啦 爆得出嚟 想呃人得5000 實際已經5萬

5000? 冇5位數都唔會信啦

過百萬啦

“這個特別小組早在中央防疫小組成立之前，就已經抵達瑞士，直接由中南海最高層’親自指揮’。”

喺瑞士指揮

仲諗住會死幾億添

留名

14億人口 得15萬都係小數姐 怕咩
遊行200萬人都唔當係人啦 又贏

14億死2.1%

假數

其實計春運開始都係爆發左一個月左右
我估呢一刻就應該差唔多
但以15萬呢個數再發展落去就

最新數字
4

過千萬啦

瑞士山區肺

p

餓死嘅唔計

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

呢個數係10日前我就信

我all in 你14億，開黎見我

公怖數字後面加兩個0就差唔多

反正日日染病同死亡比都係2.1%

單係新聞有報嘅 12月已經有人中喇
仲未計之前唔知會唔會一早有人中咗冇講
點止新年到依家 根本至少過百萬人中
唔係使撚封幾十個城

仲係少過美國流感

七百萬人都推有十四萬感染
中國億億聲 仲要無衞生意識 點止十五萬呢個數

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

最後應該兩億人中招

指揮WHO班呼嘿嘿幫手隱暪咋

屌突然諗起一件事
呢個病毒傳播力勁到係條友附近留一陣都出事
中共又起碼遲左20日先有反應
D人先叫開始有做預防措施
呢段時間內實際感染人數到底係幾多
平時笑話加兩個0可能都係低估

一個武漢市都呢個數啦!

呢個數先最真

唔封關 齊攬炒

【肺炎預報】
中國確診：40171（SARS同期12倍）
模型預測：40269 (+0.2%)；聽日 46513；最終 79,154
湖北確診：29631
模型預測：29705 (+0.2%)；聽日 32114；最終 65,562
外省確診：10540
模型預測：10564 (+0.2%)；聽日 10946；最終 13,592
中國死亡：908（比SARS更多）
模型預測：878 (-3%)；聽日 973；最終 1,789
香港確診：36
最終預測：64
疫情結束日預測：2020/5/4（85日後）
有數據可以再調整 ~

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

佢係咪漏左每日兩個字

隻病勁在潛伏期長， 病徵唔明顯， 又撞正春運同貿易戰既回鄉"創業"

ERROR 404 NOT FOUND